邊到識另一半？

就到30
單身年半
好dry

死撚咗去啦

前同事

連登

留低tg俾我識

男廁

吹水大會識

羽毛球大廈

夢境

係公司自閉mode多

你係絲就留

上一段做咩分手？

纏綿遊戲過後...

呢個疫情單多年半啦預左

仲單多年半？

拍咗好短時間就分 先傷心咁耐

都出到嘅 岩岩先同fd出完旺角

無計 嗰時第一次第一個
傷心完啦 下段感情 小心D

連登識ok

之前喺連登 識咗兩個 出過街了

正唔正

一個唔正
一個個樣ok

有冇故仔聽下

有無下文

冇下文
對佢地冇乜感覺

冇咩下文
冇乜感覺

ive識

下個

過哂求學階段啦

有嘅話 我唔洗開post

你開post都係搵下個姐
支持

係啊.. 我認
終於full ready 下一個

我想尼識你

我都想

有咩擇偶條件呀

留tg 我add你

唉我都想識人 搵唔到路

驚爆pm

禁點算

你睇下有冇人搵你

落bar?

你個名..
基路難行呢

識埋我嘛

專一D...
其實都係好隨緣
Set哂條件都唔一定岩🤔

車干

好呀

分手嗰時
同fd去過蘭桂枋 唔岩自己
同埋會係浦嘅地方 識到d咩人 老實說